做左補習同游水教練幾年，你問我答

做左補習同游水教練幾年， 你問我答

可甜可唔甜

有無約女學生上門按摩肌肉

可唔可以邊教我互含

有無除人條褲？

試過有人打電話比我， 叫我去酒店陪游水， 又有試過有人打電話比我同我講游完水可唔可以幫佢按摩。 想我幫佢用手素形。 例如，用手推下個波，有助令個波形更靚.....

唔... 你係男定女

咩有無人除褲？ 幾時

補習補啲咩

除人條褲幫佢按摩肌肉呀
咁有無人同你慶祝8年生日？

搵你d女咩樣

補英文， 利申我外國返黎。

啱啱俾人停職？

全部都係靚女， 好撚靚果隻。 次次見到都嚇親。因為真係好正。 有樣有身材。 著果d游衣又悉心揀過。

有無屌過

無被停職。 自己上網搵學生。 所以可以揀客

唔...

我係有尻嘅女呀

仆街想入行

樓主是咪好靚仔

有無性侵過女學生

因為我有post自己既樣同肌肉身材照上網搵客。 所以...

無。d女仔都好鍾意我。 唔需要侵。 係都我被侵。

屌牙，可能你是我呀sir

有無相

屌！ wtf!!??

會唔會教教下扯左旗